美青年不戴口罩聚會結果惹全家 長期病患父病危 母斥屢勸不聽

個仔根本就係想咁
老豆千祈要改遺囑捐撚哂D錢都唔好比個仆街仔

攬炒

其實美國唔興留遺產比仔女留都唔會多
利申：朋友係孤兒，比無子女勁有錢嘅外國夫妻領養咗，佢同我講

班靚仔咪就係blm tiktok果代人

達爾文獎

叫雞群組唔比講，豁免群組唔比講，做咩都無用

保安局發出左超過20萬張豁免強制檢疫

一部分堅垃圾

同廢老攬炒

香港個老母就唔同啦

一定又係d BLM既民主黨青年